女人變左心，好恐怖

今日唔親眼見都唔信佢有第二個，有對比真係好撚慘，女人變左心真係要放手啦各位，愈知得多愈痛

3年2個月感情，敵唔過一個識左半年到既男仔。但又唔怪得哂佢既，自己都好多問題，只能往後活得比佢好，要佢第時後悔

佢係仆街 但為左活得比佢好而活得比佢好即係你仲在意
所以應該屌佢老母忘記條仆街搵果個新！重新做人！專注事業！升職加薪！你值得擁有！

過得更好真係最大嘅報復
下個更可愛 加油啊

敵唔過識左2日嘅
去trip早d返黎 俾驚喜佢
原來係倒返轉

死心了，等我仲7左成2個星期，不停單方面付出以為會有機，今日終於見到事實既真相

無咁快有心機溝第二個，就算係溝都唔會再認真了，今次好傷

好慘，女人變左心真係做乜都唔會有用，死心啦

佢唔會知道 佢而家條仔好幾衰
只會當我講嘅都係謊言

算啦，到佢地第時相處落就會知曾經有個咁好既男仔對佢，亦都衷心祝福佢地得到幸福囉只好講

明嘅 三年幾時間邊有咁易放得低
但會變心嘅人真係唔值得留戀同可惜！
努力過好生活 其他嘢遲啲再諗
祝你幸福

佢仲未病好 叫佢睇醫生 又話無錢
幫佢book左又唔去

希望佢男朋友可以對佢好d

唉，分左唔夠2個星期，就可以同男仔出街，話未分之前無野，搵鬼信咩！一日自己攞黎既，唔去搵事實既真相都無咁傷，但而加都好既，唔洗再繼續做傻仔

曬氣啦，條女愛你，你放個屁都係香，條女憎你對你無feel，你呼吸都係錯架，死左心既女人都仲有機，但變左心既女人真係898

誰也知 夜夜與他那內情

變到變左雞算唔算

你都識講 變左心
女人變左心 你復合都有刺

可惜我盲了眼睛

咁撚誇

心態正確
早啲知道早啲抽身
但錯不在你啊唔好怪自己

岩，所以我死心了，898

真係連喊嘅力氣都無

我都有錯既，自己都多問題都不足，但分左2星期唔夠就有新仔，呢樣堅嬲

我喊撚左10幾次，會好起來的，大家加油

咁你有咩大問題
下次唔好再犯 唔係下次都。。。

而加個問題已經唔係你肯唔肯去改，係佢已經對你無feel，唔會再有

會架啦，會正視，一定會搵到過好過佢既

就算你變到幾好已經係無用
只會睇到你嘅劣

女人變左心真係好撚絕 同時男人都係 分左手一星期好似咩事都冇..

岩，女人好撚仆街，唔敢再相信女人

睇個男人幾愛架姐

知道自己問題都好 改改佢
但你ex咁快同另一條仔一齊都好有問題

明明就約定左等我返黎
女人講d野 我已經分唔到真假

唉
前一日重同你講 我愛你
下一日可以已經講分手

感情一淡咗咩都唔係

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

其實 分手 都有好多原因
可能條仔好衰 女分手
可能條女好衰 仔比人分手
最緊要知死因
唔係重覆犯錯機會唔低

撐你

其實係囉 男女都係睇幾愛姐 但偏偏係呢個愛情速食既年代 好難搵到一個同你一樣愛既人...

女人真係好撚恐怖，個feel真係話冇就冇，好撚癲，識啲仆街話女人念舊，恐出黎

死

會真正正視，而加放手都係好事

唔鐘意就分 唔好浪費時間

就係中意佢先唔想放棄，但今日見到事實既真相，好恐怖，唔敢相信陪伴3年既女人會係咁既人（唔夠2星期，就同人發展）

聽日觀塘大把人靚心地正嘅港女
記住嚟

對唔住，真係好想黎，但真係無乜心情，要靜返2日先

I know this feel bro

放手其實都係一件好事，陪伴左3年，我都唔信佢係啲咁既人，但作日既事實話比我知，女人變左心，十頭牛都拉唔返轉頭

係 只有活得比之前好 得等佢後悔

4年半分手 絕到不能再絕
但我未學識放低

扑過未? 扑過就算啦

我都未完全低，但只有向前，活得更好，令佢後悔

一個變左心嘅女人 咩都做得出

女人絕起試黎真係好撚誇張，仲要變心個隻先得人驚

為冇係咁！

作下個月生日，我仲要訂好哂禮物蛋糕，而加唔撚洗送lu,自己食撚埋作，爽

你識條女個時佢性格點？

為有

一定要改變自己先，做gym 去發洩，你變到好大隻，多女左，佢會好surprise

冇一個係無辜的

明明佢以前唔係咁架
巴打如果仲細 就大把青春再搵
我覺得自己搵唔到一樣真心既女人

性格好好架，對感情認真，條仔係我地拍緊都約過我ex睇戲，條仔飛都買埋，我ex怕我誤會無去到，跟著近排我ex屋企有啲事，搵左條仔幫手，佢都有同我講過，我仲好撚信話，無問題，最緊要幫到手姐！點知分手唔夠2星期同人出街啦！仆街狗公乘虛而入，死全家

我24姐，都大把時間

人會變，無計，真係好撚心痛都要接受

屋企有事搵第二個男人唔搵你已經有野啦點解你咁疏忽，我100%肯定唔會係分手後2星期先追，條狗公一定有plan係你地拍拖個時已經開始追緊人

之前條仔去去工幹 我又係去咗sp屋企過夜 互射三輪 爽到

咁個件事條仔的確幫到手既，我自問真係無能為力，我都100000000%肯定唔會分手後先接觸囉，琴日問佢，佢死口唔認，唔係我係佢屋企樓下等佢，都唔信佢真係同個男仔發展緊添呀！

問題唔再係肯唔肯去改啦，問題係佢變左心，對我無哂金feel,好撚心傷，個下好撚想死，3年啦，同條女呢3年經歷過好多野，我自己問題12月就解決哂，我當左佢係最後一個，大家都答應過，係佢25-26我就娶佢，而加呢！唉，當日既山盟海誓，今日佢已經同條仔睇戲食飯出街啦！

但你條女分手前性格上有冇咩變化？其實會唔會係你地感情出現問題先變心？唔會一嚟就變心掛

我不嬲都知佢出面有人追
佢都會同我講返邊個俾埋相我睇
一直都好相信佢 都唔會做乜野
只係估唔到最後都係話淡左
有d問題包容唔到落去
想再揀過就放棄左
仲要一散左就即刻有幾條仔同佢表白
DLLM

咁的確都講過我自己都多問題，但點可能3年感情分手唔夠2星期就有新發展架，女人又話念舊又剩，屌！聽撚到都想嘔

情況好撚似，女人就係咁，同你睇唔到未來，就算拍左廿年都係假

樓主大家都係男人實撐你 狗公死全家
不過你自己自問你又係咪有問題？

我覺得係拍緊拖個時條女已經想搵另外一個，唔係話分手之後先再諗搵另一個，但巴打你真係睇唔出拍緊拖個時佢對你有冷淡？

依啲臭閪就咪鬼諗住喇

我自己的確有問題，但我今年年尾就解決哂，可以多啲時間陪佢，都以為佢會等，話哂3年，大家當左大家結婚對象點估到會發生啲咁既事

上個月先去完日本，5月尾先去完泰國，2個旅程大家都好恩愛，無咩野，但8月頭的確有少少事唔開心，但點估到女人話變就變，一啲都唔念舊情

屌，我之前嗰個11年都係咁啦
女人變心就會係另一個人，唔好番轉頭

咁又唔好咁講佢，佢的確好女仔黎，我為有衷心祝福佢囉！既然佢覺得個男仔好過我

係，無諗過返轉頭了女人變左心，就算今次比我挽回到，心入面始終有條刺

好撚慘
利申單身一萬年

睇返第一年送比我個份生日禮物，我睇撚到喊，回解可以話變就變，舊手機啲相，好撚多，全部都係回憶唔敢再開機睇返，好撚sad

係，工又無動力返，飯又無心機食，日日諗住佢做緊咩，過成點，好撚sad

唉，有多少愛可以重來，你都多啲陪下你個fd啦

冇野既，屌gym練大隻，再take下野加強性能力，到時大把女佢一定會覺得好酸

真係冇心溝女，今次好撚傷，唔知幾時可以抽身身

果陣個傻仔仲想箍煲，最後無啦啦變哂，
去tg啲交友谷瘋狂add女

岩架啦，早啲識過條女開始，會容易啲走返出黎

巴打，我明呀，我都同佢拍咗就嚟五年拖，又係冇feel要分手，話想一個人冇責任喎

好撚sad架，時間唔係重要啦，問題係擺左幾多感情落去個下先sad

Bro, be a better man. Be strong.

可能你覺得少少事佢覺得好大件事呢，兩個人相處最緊要溝通

最弊佢變咗做厹呢，自己條女比厹溝走咗，自己就做埋一份去溝人

係，但我答應過係佢25-26一定娶佢，點解咁都唔等埋，話走就走，仲要咁快發展新戀情

同佢同居咗都一段長時間，尋日傾返原來年頭已經想分手
唉，所有生活都係同佢一齊過，冇咗佢人生真係大改變

我知我呢排都好少同佢傾計溝通，但估唔到咁快同第二個開始姐，一時接受唔到

好慘，當你習慣左一個人既時候，到佢離開，的確好難接受

咁又唔好咁！衷心祝福佢同條狗公囉

加油

冇得唔接受，有啲事發生就發生左你係改變唔到

同路人

都岩既，面對現實啦要

大家都快啲走返出黎啦

都走得7788 但有時睇返d相就好心痛

同路人呀

六年輸比四個月

之後講大話講到入咗血

回憶總是美好，會過去的

好慘，新鮮感真係拆散唔少情侶

同佢4年呀
d相成部電話都係 一屋都係佢影子

我真係好愛你

最hurt唔係要分手
而係最基白坦白都無咗

我連朋友都唔想做返

老實講 詳細唔知咩事 我照你講嘅分析吓啦
條女有事都唔可以依靠你 要靠第二個男人…
長遠我係女都心淡啦 仲要人慣性做比較
另外作為男朋友我都唔會想佢依賴其他異性囉
然後你又話自己有問題、改緊 以為對方會等…
即係溝通過未？有共識？

結論你哋兩個可能溝通唔夠
佢有事有不滿唔講 玩扣分制
你自己努力緊又唔講清楚 再唔係就改得唔明顯

觀塘見啦

睇到你講呢句笑咗出嚟 但係好心酸

好明白好明白快啲企返起身呀！題外話，有冇block哂你？

真係唔知仲送唔送好，好撚心酸

為有怪自己太信佢，以為佢唔會走

男人都係咁 話變就變 我完全唔明點解上個禮拜仲好地地 突然下個禮拜就分咗手 然後同我講識咗個女仔一個月好好傾 點解可以咁快變心 我真係好傷心

男變心仲有機喎！等佢同條女開始一排，佢就會諗返起你既好架啦

如果係我我會照送 到時佢掛住你果陣等佢喊死你

同意

其實我都諗住照送既，始終乜都訂好哂，唔想曬哂啲野當最後既祝福囉！

我都係咁話
反正你自己都唔會食得落個蛋糕
不如送比佢當最後既禮物啦
巴打take care

我放埋左前度啲野 聖誕卡 戲飛 驚一睇到就喊
不過好多地方一行過就會諗 放假自己一個又會諗
真係好辛苦 同佢仲會間唔中wts聯絡 想繼續堅持 但唔知岩定錯 唔關帽事

琴日同佢講嘢 佢已經好絕情 不過個重點係 我真係唔可以再百分百信佢喇 同埋佢自己都話未玩夠

我係絲都係 講到明26歲結婚 仲一齊儲錢 就因為ex 未玩夠 佢屋企人極力反對睇唔起我 當我工人 而分手
6年話變就變喇 向前看啦

我成房都係佢既野
分青前一個月佢話佢屋企冇位放衫我仲問佢放唔放埋入我衣櫃

你個ex都仲算係一個人
我個ex係出軌 但我當時唔知
之後開始對我冷淡 逼我講分手
咁佢就唔洗做醜人
搞到我以為所有野都係我錯
我唔應該任性同佢講分手
於是我又自責又係咁喊 又努力抱回
佢分手仲要講到自己好偉大咁 付出好多咁
後尾諗番佢個d根本就小恩小惠不值一提
又話想做番朋友
結果後尾我要通過朋友先知個死賤男出軌
男人老狗 夠膽做唔夠膽
出軌都算 之後個d行為簡直係男人之恥
祝佢有報應

睇得出男仔根本冇認真對你地段感情

好慘，不過男人玩夠就會後悔曾經有個女仔對佢咁好

話之佢當人咩，唔關我事，下個月送埋禮物蛋糕就算了，反正訂好哂，唔會再諗了，努力返工搵錢算

其實未玩夠可能只係藉口
令你死心廢事咁hurt

我都係得到呢個答法但我知道唔係
憑我認識佢既為人咁耐

啱啊巴打move on食新女啦加油

我都對佢幾好既
同埋我條件本身就好過佢
所以而家分左手之後追我既都高質過我個ex好多
不過咁樣比人hurt完 其實我對拍拖都有少少陰影...

我成日都會諗
班狗公會唔會比人hurt得太多次所以自己都變埋狗公

咁易咩，無撚哂心機

時間會沖淡一切，加油

慢慢黎啦 感情既野急唔黎

我明
話報復又好，介意又好
收拾心情後一定要活得比佢好
要佢後悔一世dllm

乘虛而入既狗公死全家

屌你啱啱散食飯都冇心機架啦過一排就冇事信我 利申過來人

唔好諗啦 收埋晒佢啲野先 等時間沖淡下先再算

望係咁望

屌我頹到 身邊所有人都叫我咪再發放負能量
掛住以前既自己 總係樂觀帶歡樂俾人果個

咁點解你會比條賤男追到

其實用未玩夠做藉口真係好仆街 永遠無責任 我仲蠢到以為佢定咗性諗住同佢一直行落去

我都係，我份人平時好樂觀，但今次樂撚傷，呢2個星期既我變哂樣

帽完分手已半年 康復唔返

6年...我都4年 所有既事話變就變 四年後佢先話其實從來都冇中意過我

完全心聲 我都明

要活得比之前好，提升自己，要唔再 care,真係要時間慢慢回復

唔緊要啦 你有尹普美
In Bomi，we trust

唔洗喊 好女人香港大把

冇 搞到我啱啱分個時傻左咁係咁搵佢

男人都係咁
一開頭話幾愛幾愛
分手話想搵番自己做番自己又剩
到頭嚟咪又係鐘意咗第二個
分咗手幾快就搭上其他人
仲一齊去埋旅行

衰d講句 佢地根本冇介意過 更加唔好講後悔..

屌 比個藉口自己有啲改變
或者人生都會精彩啲
反而分手後可以做多啲自己想做既野

SBT

我明 我同樓主一樣 有提過將來結婚
對方回應都係正面 諗住可以一直到老
而我都係行動地為將來打算
由一個男仔口中講出肯同另一半結婚唔係易事
相信每個男仔都知道背後既責任有幾重
假使間講得出口其實係幾咁認真
而最後又跌到有幾傷幾痛

話想搵番自己做番自己姐係悶左

因為我個時戀愛經驗少
而佢就正啱係我個時比較脆弱時候出現左
其實個時係我鐘意某個人
而個時知道佢有女朋友 就自動收皮
但個時係難過既
而我個ex就出現左
性格又幾好咁 相處落又ok 唔似狗公格
喜好又似 佢又好似係認真拍拖個d人
個樣都正常 但女性朋友唔多
咁我心諗同佢一齊 被帽既機率應該好低
咁佢表白 咪諗住試下囉
其實佢表白個時都唔係特別鐘意佢
但女仔一同對方一齊就會越黎越鐘意架嘛
咁就出事啦

因為個女人唔係分手個刻先唔愛你，係分手前你已經被扣到負曬分，但係自己唔知...

咁你有冇諗過就係第二個可以令佢做番自己

有好多男朋友都係等另一半同ex分手先至起埋一齊

屌，好撚心傷，一諗起佢同第二條仔出街就...........

我一樣好傷心，但佢己經唔再care 我啦

廢話嗎？每個人都有過去，但分左唔夠2星期就有第二個，你話未分前無接觸過，你信唔信

FB/IG名，閃卡

傷心到琴日連掂都唔比我掂佢隻手，點會諗琴曾經最親密既人，到今日連手都唔比我掂

諗到

又唔洗咁講嘅 比較想知你衰咩 凡事必有因果

的確係咁
但係我想知係咪一分手就等於係佢心目中連少少位置都冇 可以不痛不癢

不了，尊重佢最後既決定

巴打 我地要堅強

衰佢話我做唔到佢既心靈陪伴，唔夠了解佢，唔夠明白佢喎，跟著自己仲有啲問題！佢話好攰，唔想再咁！但轉個頭就同人出街，知咩事啦！

可有機會係藉口 亦唔排除佢講真
自己覺得啦 另一半對自己有無興趣好重要
想唔想了解自己 有無抽時間用心陪佢都係

一但喺自己男友到搵唔到呢種滿足感真係想走佬

女仔真係要保護好自己，岩岩開始唔好一野訓曬身落去睇定啲先

好多野都可以扮出嚟，無論個人做左啲好感動到你既事都好，始終時間越耐先越睇清楚一個人，所以時間先信得過

好撚想同我ex咁講

岩，所以新鮮感真係累死好多人

關咩事 男女都係咁啦

你個ex而家應該又聾又盲，講比佢聽都冇用由佢自己經歷一次

thanks
同埋我個時衰左太信任佢
就算分手都從來冇懷疑過佢會出軌

為有係咁，佢個心係哂條新仔到啦，我講咩都係錯
等佢自己相處耐左就會有個對比

臭雞黎，唔洗留戀

我自己呢幾日做啲行為的確有錯同埋沖動左，但點解唔可以係我立場諗下點解我要做到咁！佢琴晚仲話我幼稚，所以話一個女人對你無feel做咩都係錯，如果換著以前既我咁做，佢仲唔霖到仆街咩！幼稚，幼你老母呀

又唔好咁話佢，可能佢覺得條仔好我好多呢！我認輸囉祝福佢

我其實想講 單戀咗好耐 等你同條女分手先同佢一齊
人哋唔拍拖等個女仔分手 有時間有錢去充實自己生活

宜家啲人拍拖都唔代表啲咩㗎啦 拍閑拖 或者激你都可以㗎
戴返個頭盔先 我唔會咁做 不過覺得大有人在

激我？完成唔覺囉，佢對我真係無哂feel啦應該，同條仔開始就遲早既事，衷心祝福條仔以後對佢係好既

應該慶幸發現佢帽你
呢d女唔要都罷

你同佢一齊有幾耐？
日子耐既話細心觀察一定有啲蛛絲馬跡，就算一個人幾好戲都一定有破綻

如果最尾條友係賤男咁你ex得兩個結果
1）受傷害唔敢再識男仔
2）放縱自己變player週圍撩狗公上床

男女都變左心好恐怖啦 有咩分男人女人

唔知算唔算，但個人會諗好多野，希望唔會係帽，亦都唔敢想像佢係咁既人，好sad

但男人唔會做到女人咁絕我覺得

我都經歷過 仲等左佢成年諗住佢玩夠會返轉頭
但係冇用架 變左就係變左 next la

唉，我當然唔想佢變成2，但又想佢知道佢睇錯人

女人唔該出返去啦屌

本身成個post好有共鳴，又有同路人鼓勵
見到你地班女人留言，乜乜乜
好撚假同好撚噁心呀

收皮啦你地

好撚讚成，但又想啲女人比下意見同討論下

如果佢同你一齊係開心/滿足 佢點解會搵第2個？

屌 我嗰陣都好似
雖然佢好多女性朋友
但以前見佢對佢EX勁好
又好似想同我認真發展
所以一齊咗就訓晒身
最後傷得真係好甘 仲未好番

咁講我無野好講，我認輸
但唔夠2星期就搵到第二個，佢都放低得幾快

我EX對我絕到仆街
無分男女

但你個ex可以咁狠心飛起你，佢都好大機會係option 2
佢地兩個拍得唔耐，好難介定佢係咪睇錯人

咁實有啲賤男既，但女人同男人比，女人的確變左心就會做到好絕好絕

分咗手想做番自己就係同其他女人任FLIRT任出街

唔知啦，都唔想知lu,下個月佢生日送埋野就正式898

好似認真發展咁即係唔係100%肯定同你認真發展啦，仲要多女性朋友你都可以咁快就跳左入個坑
呃感情仲衰過呃錢

我係指有時一齊既時候你會唔會逼得太緊 或者令到佢因為你而做唔到自己想做既野 改變左佢果套模式

佢一開頭已經講會想同我結婚 點知

唔好送，到時再送你心入面一定會唔捨得佢咁只會痛苦無限loop

我明你意思
但最後分咗手睇到嘅就係呢樣
分手嗰陣話想做嘅野佢都冇乜做到

但乜都訂好哂，唔通真係去尖咀海旁自己食

報咩仇 活咩比佢好
人地根本無理你
輸左就輸左啦

最後仆街女人講一句
寧願仆街都唔同你一齊

我都係過來人⋯

一開頭未了解大家就話想結婚一定係呃你，咁既大話你都好信

好撚sad，變左心既女人好恐怖

下個更可愛
唔好自責呀

我地係好熟好熟嘅FRIEND變情侶
所以嗰陣信佢認真咁諗

拎出嚟請大家食啦
話時話個蛋糕係咩味？朱古力我麻麻地，有士多啤梨就好啲

芒果岩唔岩

Friend點同情侶比，幾熟都好你拍左拖就要當重新認識佢

你中同都屌過你條女

屌

跟機
依家仲頹到每個weekend都要去飲野發洩下

無嘢嘅 去打吓機分散吓

信一半

男人變左心 都好恐怖

千祈咪，人地關埋門笑你on9架咋

真 最慘唔係分手個刻
而係分咗手後一個禮拜就有條新仔
識咗咁耐都唔覺得佢係咁嘅人 今日終於知佢咩料

6年半咪一樣係咁 共勉之

你拎出嚟一定有人食

我明呢種感受

你係度自甘墮落，人地同新仔係度逍遙快活

樓主幾歲先

你覺得不知幾撚多仆街

你講撚曬啦

佢對你死心同你講咗分手 揾到個錫佢嘅人 你應該祝福佢
愛佢就要放手呀巴打

一言堂話撚曬所以女人點點點跟住唔撚畀人講？
你有共鳴咪自己圍爐打飛機囉
當自己邊個？唔撚畀得人講架咩？
仇女連登毒撚真係惡過共產黨
你地啲臭9都好撚嘔心好撚假
咁撚樣既西格抵你一世畀女玩

我都係分左第二個星期，前一日仲好地地，跟住嘈左個小交就比佢block哂所有野

唔好同人比較，要比同自己比，保證唔會後悔

算啦！block得你都知咩料，好難救得返，放心會好啲

我係冇block佢直接將我降格做返朋友，然後傾計又會覆，但係一講少少感情野就反彈

睇嚟你都遇到仆街

我覺得唔一定，除非有另一個人代替你嘅位置。同時佢對你經已完全死心。

樓主好返d未？

變左心有第二個男仔 仲keep住聯絡你 先恐怖

關女人咩事 男人變咗心都恐怖㗎啦

未，仲日日諗好撚辛苦

係好辛苦，我都係咁

真係要分下心先得，我都諗緊辦法揾d嘢搞

巴打你點發現嫁？
見你逗留感情台好耐了😓

男人變咗心都好恐怖

每日都希望佢會番轉頭

我都等緊，但機會妙忙

我都係，係咪好傻

點解可以中到咁，我就係咁

努力改進自己啦巴打

希望越大失望越大

男朋友同佢前度一齊8-9年 佢前度可以話分就分 好快有第個 仲要分個陣燒左男朋友手機底板 block曬佢 有時候 一齊耐都真係唔代表啲咩

介意問一聲你地分別幾歲？
點識？同埋你男朋友點放低？

佢前度叫Mandy?

佢27我21 玩skout識 佢知道前度有第個 就放底左